尖沙咀被捕少女懷疑被胸襲 - GIF圖逐格分析

呢篇野本來來自我係另一個post ( )既回覆，但寫得幾長，所以開新post另外討論。
-----------------------------------
我做了一些分析，我先將最關鍵的影片斬為671幅圖，我係逐格睇既。
關鍵在於呢幾幅:

圖383 (警察右手手掌在少女右胸前方)

圖386(警察右手手掌伸至少女左胸前方，並比之前靠近。有所動作。)

圖387(手掌向前向下繼續邁進。)

圖388（另一警察大開手臂阻擋鏡頭）

圖389

圖390
若果製作成gif，將會如下:

GIF圖382至392，50%速度（警察疑似胸襲少女）
是否胸襲，大家請判斷。
其它圖片：

圖53（警察狼撲向少女）

圖124(少女慘被撲在地上拼命逃走，警察死抓著她的腿不放)

GIF圖122至126，50%速度（警察將倒地少女的腿用力向後拉）

圖161(警察之爪乘機抓實少女小腿與大腿之間)

圖175(不肯定他在做甚麼。但從圖中看到他的左手在少女大腿位置，右手在少女右邊大腿內側)

圖186(少女褲都被扯甩了。幸好不是穿鬆身褲)

圖219(警察左手抓著少女肩膊，右爪再度伸出)

圖221(少女如小動物般被警察鉗死，動彈不能)

GIF圖212至222，50%速度（警察伸爪鉗實少女）

圖233（另一警察加入互動，少女整頭完全置於他的胯下）

GIF圖226至239，50%速度（另一警察將少女的頭置於其胯下）
圖片到此為此，大家請判斷

咸警 隻隻警犬強姦犯要話比身邊既女性知 遠離警察

推

強姦犯